半醉醒發現好朋友摸緊自己

借朋友ac開po
我平時都會喺我屋企或者去人地屋企同啲朋友飲下洒吹下水 我一直以為大家friend底就唔會做啲咩
但係有一次我同兩個朋友(一男一女) 喺我屋企食完飯飲多兩杯wingwing地 我就喺梳化訓左一陣 訓左大概個半鐘我就開始醒 我feel到有隻好暖既手喺我個肚上面遊走緊上緊去 咁我就偷偷一望 我見到個男仔喺我後面攬住左我 個女仔坐喺我個頭隔壁同個男仔傾緊計 我唔知點做 所以就郁一郁縮埋左一舊 個男仔就不停摸我背隻同肚 之後過多陣就越摸越上 伸左隻手入個bra到捽我粒lin 又企圖想除我bra扣 仲係咁摸我patpat同用手隔住條褲細細力插我下面
個女仔全程都無阻止佢 我唔知佢見唔到定點

我真係當佢兩個係好朋友 但係我宜家心情好複雜 以後唔知點面對個男仔

: 絕交啦咁抽水法
: 其實好平常

仲講！互射三百回合啦

其實係啱啱發生 個男仔啱啱走左 我宜家覺得自己係雞

女方都要負責任

我諗住大家friend底 仲要唔係孤男寡女就應該無事 點解要咁 係咪個個男人都要係咁咸濕

即係有無插入你到先 ？

咁解個女fd會睇住又唔出聲制止咁奇怪係咪好憎你

有得摸先當你係fd咋

睇到扯左

我覺得我再訓耐啲佢真係會

但你係唔係暗爽

唔飲得就咪學人飲啦

邊有貓唔食魚
係有班戇鳩成日覺得會有純友誼

男人老狗戴bra

我都想知點解 我醒左之後又唔知點阻止佢 個女仔又無出聲 我起身鬧佢又唔係

最後互射左幾次？

下次帶套囉

如果你冇收到錢既話係連雞都不如wor

回帶?

一係ff一係雞

條女無阻止
你又無反抗
隨時3p都得

諗住喺自己屋企會安全 點解

根本你就係想比人屌玩3P
口裡說不

係當時佢摸你開始就應該制止

我可唔可以同你做個朋友
最多剩係去你屋企飲杯

咁你post 上黎做乜柒

有次飲醉咗 的士兜埋個女仔fd返屋企先 佢係咁Q住我隻手 攞對波夾我手臂

唔靚

等睇人又講blame the victim

樓主真係好廢
俾人抽水連嬲都唔識
就係識乜都唔知

咁過份都唔自己阻止

點解要啞忍？個男嘅見你醒左都唔出聲先得寸進尺
你個女仔朋友可能見個男嘅攬左你成都冇野先咁
根本成件事你起身鬧佢就可以解決
一個咁摸你嘅男性朋友 你唔會認為仲可以做朋友嘛

個女仔frd有問題

你唔制止果下，佢其實當左你係雞啦

你有無濕

報警

真係唔係 當時好想喊覺得自己唔知係咩 又唔知點做 個女仔friend又唔幫我 我有試過用腳踢開佢再繼續訓 但係佢都無停

加甜

自己都唔識保護自己，連向色魔說不都唔識，下次佢內射埋我諗你都係剩係識上黎開post

樓主做個朋友好嗎?

你私底下同佢講返，我唔係唔知，我當你朋友先無兜口兜面話你，講真你當我係咩？

我宜家都好後悔

係雞怕咩認

我都想同樓主做朋友

想同樓主做好朋友

肩兄

摸極你都唔反抗 ， 下面一定濕晒 條仔心諗； 屌得 下次識做啦佢

諗踢開再繼續訓即係on9

如果濕左 就唔知點講好

仲講 絕交啦

真係唔唔插到入去你都唔出聲果隻
認住呢幾個frd 絕交啦 無可能唔知 聽落都唔似第一次

摸肚都唔出聲

唔識反抗貢渣ga

收嗲啦 唔識反抗架？
Btw 男人帶咩bra

俾人咁摸法都唔出聲，重要係自己有意識都唔反抗
臭雞想玩3p咪出聲

甜故?

你都幾白痴，你又唔係鍾意佢
點解要俾佢摸？
明明醒咗都唔制止，個男仔以為你默認咗
就算你推開佢，佢都係以為你怕羞
有下次好心制止啦，上嚟開post 無撚用架
唔通佢下次搞你，你都繼續扮訓？

有無諗過佢地夾埋

唔知點出聲 好怕事 之前試過喺地鐵俾核突呀伯非禮過都唔敢出聲

交個朋友

係咪摸錯

樓主加速重甜唔該

On9

舒唔舒服先？
舒服咪得囉

女人其中一樣最自欺欺人
就係覺得frd 底對方就唔會想搞自己

男朋友同下女性朋友傾計都要嬲幾日

自己出去飲野開p
就話：果d朋友黎架咋，又有女友，點會想搞我？好安全架

樓豬有冇濕？

建議你好快d絕交
時間一耐 呢d人只會扮冇發生過
而你只係又會啞忍
你最好同佢講 佢咁嘅行為你係報得警架

樓主對肥仔波大唔大

插番佢轉頭

雞

條條仔都會係咁咖啦
你估真係當你純粹朋友呀？
你冇危險意識 你自己攞黎

舒服咪得

佢應該知你醒左 你又唔反抗
佢就覺得 姐係你都鍾意 所以先去到指插
一係你同個女fd講 睇下佢知唔知件事
加甜 live!!!!!!!!
男 係咪好mk

我頭先都有一刻有諗過 但係個女仔fd識左好多年 唔會掛

有無濕先

識咁多年都咁又點

唔好再問喇 無濕呀 仲要m緊

報得警

反正你20歲a0 咁不如要左佢啦
btw一係報驚一係男女都絕交 自己諗

你有諗過 姐係你都唔係完全信任佢 姐係都有可能
不如你搵佢問清楚啦

Lin都比人捽埋 指插都插埋

樓豬有冇男友

你之黎諗諗下就覺得唔抵咁樣蝕左比佢

得一個男其實好難忍
一係唔好俾男仔fd上
一係就多啲男仔fds先好上

我個fd先係20歲a0 我啱啱同男朋友分左手

弱智樓豬

on9

你個所謂識左多年嘅女仔fd 見倒咁都唔阻止
算把啦
你係咪on9㗎

又捽lin又指插
去到法庭 記住要大膽講出黎
唔好驚 驚 你就成世都有呢個陰影

都唔係指插

唔明點解唔可以出聲
最多咪扮訓緊發開口夢 撥開佢隻手
然後「屌 咪撚搞啦」
跟住扮醒
個仆街仔尷過你啦
呢d野自己出聲啦
你個fd可能以為你地flirt 緊呢

Btw 好耐冇睇呢d高質甜故

女性角度想法: 都比佢抽過水啦，不如試下同佢正正式式做男女朋友，咁個心咪無咁內疚無咁似雞囉，同佢扑都好似無咁蝕底啦

樓主有無咁諗過

抵啦

真係臭雞

畀人摸都唔反抗 仲話咩「起身鬧佢又唔係」

非禮都唔鬧得？ 係咪要等佢插入黎？

根本你就係雞 你就好享受

男女撚有純友誼

最撚憎你種女人 根本就淫賤犯賤

「我地好朋友黎架 人地好君子架 點解你要咁諗人啊」

仆你個臭街咁撚天真當男人好朋友？ 畀人食左你咪happy囉

應該濕透了捽完LIN硬晒再摷西都唔出聲，應該要屌埋啦

起身去廁所未得囉。完

你個刻唔起身爆佢一獲
佢只會覺得你欲拒還迎

屌指插都得
唔差左屌埋啦

好想插樓主
望住樓主唔出聲個樣真係好正

起身反面啦屌

換轉角色諗
你如果係你個fd
你都未必會阻止啦
阻人扑野俾人燒春袋
你點知條女enjoy唔enjoy呀

所以拒絕說不責任係自己身上

有無濕哂

分左手所以dry 身體本能地接受其他男人摸 以求心靈安慰

當時都唔出聲

我係個男既 無責住抽水 不知幾開心

樓主平時係咪flirt開條仔 連你個fd都以為你地有野呀

比人摸到咁都仲要扮訓 究竟有幾on9?

知人口面不知心 係好朋友點會扮睇唔到
分分鐘經過今次周圍唱你隨便添呀

你係連雞都不如，雞都叫有錢收，你呢？

咁都仲忍到唔出聲
多得你地先咁多非禮強姦案

你個女仔frd其實都好難出聲, 人地點知你兩個係咪暗啞底有野, 阻人扑野燒春袋
你自己又唔出聲, 摸你個個見摸你肚又唔出聲, 捽lin又唔出聲, 咪覺得你ok繼續摸囉
你而家好同個男仔講返清楚你其實唔ok啦, 唔講人地鬼知咩

Av情節
從反抗到羞恥到順從到享受

報警啦

畀人非禮完第一件事唔係去報警拉鳩條友而係上連登問，真係好撚嘢

m 緊應該比平日仲想要
正常咁撩法一定出水

直接來一炮吧

今時今日仲有人以為異性做到朋友

我都想做樓主好朋友,ok?

強烈認為樓主假膠一名
有咩人弱智到咁

此post已完

之前係有少少曖昧 但係無諗過佢一黎就摷

+1

根本大把女都好似樓主咁樣, 大把女都唔識反抗唔識SAY NO !!!

唔記得利申
摸過十幾條女粒lin 未摸塊閪開始濕
一摸多幾下 濕到痴手

係有純友誼架

可唔可以加甜

其實就應該報警
仲諗絕唔絕交真係on99

男女之間係唔會有純友誼 Never

肯定假膠

謎底已解開

靚仔摸=好舒服好緊張
柒毒摸=已經報左警上新聞
普通男摸=上連登問點算

其實我想知係你有冇比佢摸到濕左

我有好多純友誼嘅異性朋友
好彩有男朋友睇住
唔係嘅話應該蝕底曬

我知，純到非禮呀嘛
唔好諗絕交同報警喇，直接同佢講你鍾意佢點搞你好過啦
純友誼，我呸，純弱智就有你份

此post已完

樓主無講錯喎 有曖昧就等如要扑野？
咁以後唔洗拍拖啦 一嚟就摸條女
但樓主真係應該出聲嗌停佢

睇定d先，等佢用碌鳩插你先

推

你朋友知你扮訓比人摸唔抗拒
咪由你兩個囉
死臭雞

帽事既
你地好朋友來嫁麻

有多d樓主呢d女就好
咩都因為怕事， 就話唔知點算，
然後將保護自己責任推比其他人，
希望有其他人出聲，自己可以獨善其身唔洗做醜人

同樓主做fd 真係可以想做咩都得

如果換角色
我FD不停比我抽水都唔反抗 食唔食佢好?
唔食正傻仔
朋友都食傻架
應該都係正皮多過負皮多多聲

呢個劇情我真心試過
摸的steps 都一樣
你應該唔會係...

改改個topic再開過個新post啦
「畀個客摸完佢未畀家用就走左... 」

咁佢個fd撚知樓主想唔想咩 佢自己又唔出聲

淫娃開po想拎返個牌坊？

識到樓主做女朋友喊三聲

你唔反抗扮咩呀？
d女人以為自己扮訓無人分到？

收兵唔洗出糧呀！？

下次兩個人就屌埋

見你扮訓，摸到粒lin硬晒
試下水溫除bra, 想唔反抗
人地以為你淫底好正常

戴眼識人

有冇好心人寫埋佢 好頂癮

帶眼識人

佢話無濕 嚟緊m

呃冰個

樓主真係... 無眼睇
我諗個男嘅以為你享受緊

其實上面個d 屌9樓主比人性侵犯都唔出聲個d 應該係因為你冇試過比人性侵犯
比人性侵犯緊個陣你係會驚到咩都唔撚敢講 好似呆左咁
我都唔想講咩blame the victim 個d 閪野
但好明顯而家樓主係受害者

Btw 比個friend 侵犯起碼仲有機會告佢

收皮啦 見到第一句就知係假膠

你話樓主醒左條友照摸就話姐
佢自己on9扮訓比人繼續摸
真係要告上法庭先知係咪性侵
講到尾都係樓主扮訓on撚9
以為人地唔知佢扮訓

正 摸曬你成個身體，以後見到你就可以瘋狂ff，下次上你屋企帶定套

腐女留名睇 BL

唔咪好中意外國嗰d自由開放思想既咩？
呢d喺外國好平常啫

比人摸完摷完都唔識出聲
反而上黎開post 打千字文
口裡說不？

G都不如 你免費

終於有人明
算啦唔想搞大佢 諗住聽日揾個男仔講清楚叫佢道歉就ok

好想識你
比我摸兩野啦，我即時道歉都得

負皮係俾樓主
自己都唔反抗 我係你直頭報警
仲有樓主識埋d人渣朋友 要帶眼識人呀

講左咁耐都未知樓主係男定女

假膠 醉左都知自己訓左半個鐘呀

你個Fd見你自己扮訓都唔出聲，佢仲點幫你出聲

宜家賴返個fd唔阻止個男

識著你真係喊三聲

此post 已完

依家咪叫你秋後算帳囉，報警啦屌你 ，道乜撚歉姐，蝕左就係蝕左，起碼要佢作出賠償先啦

蠢過隻豬

摸2下都唔得？
你塊西鑲金架？

報警啦屌

你真係免費雞黎，原來香港仲有咁多智障女人，真係開始唔覺得嗰班話「諗住朋友出黎聚下點知佢會獸性大發搞我」嘅女人有咩值得同情，求仁得仁啦根本
食定避孕藥啦臭雞，下次條仔上黎純友誼咁中出左你又死上黎問點撚樣算好

岩 d港女當自己有寶

摸晒成身say 個sorry就得都幾著數
咁樣只會令個男仔得寸進尺
同比埋其他巴打知原來香港女仔咁易得手

絕交啦仲諗 你都戇鳩鳩

真心一開波攬住同摸肚都唔出聲
冇撥開
我都覺得食得
至少抽下水你係ok的

咁都要問樓主on9?

可唔可以做個朋友

比人摸要say no以前廣告都有教啦
唔係諗住一句怕事你就唔係on9下話？

諗起都扯扯地
好似睇緊av咁
醒左都唔敢出聲
繼續俾人摸

係我屌埋隔離條女3p啦
咁樣都唔出聲 即係接受到啦
屌得

屌真係要問定條女摸唔摸得，簽同意書同做埋精神報告先敢摸
摸左成晚都無say no無反抗，點知第二朝喊曬口話被被禮

自己俾人摸都唔識反抗
仲怪人唔救你
上黎開post有咩用？
絕交啦

有d 假膠feel

細路仔呀 ?
咁大個人連保護自己都唔識 ?
屌係屌佢冇作為一個成年人既自覺

又話純友情.....

樓主比人用指插都唔報警
幾時出黎比連登仔插下做個朋友

正宗cheap過雞，仲要做免費雞，膽小怕事驚冇左個「純友誼朋友」多個自己貞操同名聲，痴撚線

如果真心fd既 都唔會比自己醉到會亂黎喇 真係唔熟唔食咩 (雖然我唔信男女有純友誼關係) 同埋你又唔反抗果下抵死 如果我係條仔 我心諗 呢獲有野食 正 而身為男既其中一份子 我相信醉到仆街係做唔到呢d野 起碼我係

雞姐係雞 唔撚識做人

你自己on9

講真, 男人只會對唔靚女既異性先會有純友誼....
唔好咁天真啦...

報警啦仆街

雞都高級過你，人地起碼有錢收

你就用完即棄

唔報警仲上嚟開po 9up真係笑撚死人

咁就算？
佢對得你咁做

佢他日都搞其他女仔

飲酒預左架啦

臭雞

我都唔係想blame the victim
亦唔係怪責你咩唔好好保護自己
所以我上面都話 唔敢直接拒絕
咪扮扎醒 發開口夢果d
但做人真係要識say no
唔係下次分分鐘無咁好彩
到時人地反轉話你欲拒還迎你都無得駁

不過道歉之後真係可以算咩？
諗下都覺得尷
以後唔會夠膽人少少同呢個fd出街

希望你無事啦

利申：俾人非禮過，屌爆佢老母

唔緊要啦 你當時都唔出聲

暗裡很享受 卻怕講出來

仲要一句得埋黎：唔係個個男人好似你咁咸濕

負皮係比樓主

戇鳩摷完道個歉無事 下次再醉就就上埋
乘人之危都唔係咩好男人啦，一定係絕交

Av情節

gay

其實話樓主享受都唔算過份
果下佢真係覺得好難頂應該即刻喊左出黎啦

係純就唔會想抽你水啦屌

屌你老母平時就娘娘上身成日flirt人，奶咗嘢就變怨婦上連登開po 取暖

我諗樓主係太驚姐
畀著係巴打比人非禮 仲要係熟人
平時口響響 分分鍾都唔識反應

事實係邊個男人會唔咸濕

男人有性意識啫係未醉

痴痴呆呆原來真係坐埋一抬

仲話佢明你 話唔想搞大件事

咁撚弱智都有

因為仲有個女仔係度所以尷尬，得佢兩個應該扑埋

大家男人老狗係咪掂下都唔得呀

男人老狗帶咩bra

就算有巴打比人雞姦致死，都改變唔到樓主係on9的事實

華生

女人永遠唔出事唔識驚
如果唔係屯門色魔點會得手咁多次

假狗

唔熟唔食呀

你下次放定個套喺當眼處啦
下次應該會屌入去架啦
俾人屌屌下咪慣囉
好小事啫傻女

個故寫得幾好，出 chapter 2 未？

好熟既？ 大家對對方有冇好感？

點解鬧佢又唔係?

好朋友就任摸ok?

做我好朋友ok?

你份人都幾無尊嚴 無底線無原則
完全有辱女性身分
俾人侵犯都仲可以忍受
做錯事的係對方 佢要有報應
但你就唔洗佢負責 做埋幫兇
請問道歉有咩作用呢
殺人搶劫強姦係咪道歉就得
痴9線 講真 件事搞到咁 你自己攞黎

叫佢找數
唔係報警

好想識樓主
我地一定做到好朋友

肥仔波

on9就死撚開啦

我有個frd叫穎奇都有咁嘅經歷

樓主又真係⋯其實你仲縱容緊呢d仆街一路令更多不必要既女仔受害
記算係朋友我都覺得唔係咁囉 有冇尊重過女人都有尊嚴？

無寫互射左幾多次
重作啦

睇死你下次醉緊比人屌埋都唔敢出聲架啦
只會上連登叫春話我驚撚到震 唔識郁唯有唔反抗。點解無人幫我乜乜乜

沉默唔撚係金呀樓主，下次生性啦

屌 我係咪識得你 Winxx?

物以類聚
一句講曬啦

你係咩人就會識咩朋友，人地咁搞到你有冇諗過其實你自己都有問題

扯左

臭雞先會上非男友屋企

比人強姦都唔好走
比人追殺都唔好跑
因為驚 會發呆👌🏻

人唔係有自我保護意識架咩

屌我男朋友個ex

寫埋個故 扯咗翻唔到轉頭

連登女仔連水樽都唔識開，好出奇咩

如果個女仔唔係度 樓主應該渣都無架啦

估唔到呢個世界真係有女咁on9

摸你唔反抗我梗係繼續摸啦

下次？醒住黎屌佢都唔識反抗啦

假膠來，你地咪撚咁真心啦

不過好心提樓豬一句
Assume你想保護自己
同唔想有咩發展既男仔做frd 平時相處點都要識保持距離
就算同一班frd飲 都唔好飲到醉哂
真係比人性侵 係人都驚 都要識反抗

有個女仔frd就同你一樣 去到英國飲到醉哂 差啲比班鬼佬執屍
事後佢喊哂咁 但都發生左

比著我係仔 聽到佢有咁既經歷 一定唔會鐘意佢
唔係因為佢比人姦過
而係連自己都唔識保護既女仔 連自己數一數二重要既做人原則都唔守 仲有咩用

驚唔係籍口 話驚而唔識反抗 真係聽到都嬲

你而家可以去報警
既然後悔就做返啲野
呢啲唔係朋友
同性侵冇分別

唔理真定假 識女仔真係咁既思維

臭雞 肉便 上次諗住屌完你就走

睇死樓主唔會報警

樓主我地做好朋友ok？

之前有篇又差唔多，係咪蝦腸

報警末？

醉左發現我摸緊我好朋友 有咩要注意

其實你應該一醒就坐起身 仲on99比人摸 其實樓主好enjoy?

冇反抗喎你 又冇報驚 即係冇事啦
此post已完

怕事極都應該識縮呀嘛??

由攬開始，唔反抗車係你情我願
依家上黎乞同情？死臭雞垃圾

一皇兩后3P

雞係有錢收
極其量係免費洩慾工具

仲識唔識朋友？

好想卒樓豬粒lin

樓主

屌你男人老狗戴咩bar

粒黑lin比人睇晒

Gay post

正解

邊有可能唔反抗。 扮醉住咁屌佢 之後去廁所咪得

至於你話之後做唔做得成fd其實係睇你想唔想姐。你話你地係好朋友 呢個係之前嘅事。而家佢咁對你 你應該重新審視佢嘅人格 同應唔應該再同佢做朋友。就算繼續做fd都唔會再同佢飲酒or 上對方屋企玩

on9捽埋你粒lin先問係咪有問題 呀姐你幾歲？

樓主
香港就係多得你呢啲女仔先咁撚多人話女人係雞係公廁
地鐵比人摸又唔柒出聲
比你個so call男仔fd摸又淨係識上連登
你幾撚多歲呀？有少少智商都知要識拒絕
乜撚野都驚 第時比人強姦係咪又驚呢樣驚個樣呀
睇你條撚樣on99咁似未撚成年架啦 咪撚學人飲酒啦
仲有咪話我話9你 飲酒帶人上屋企飲你自己冇預後果既？屌你老味
我係仔都冇咁嬲 弊就弊在我係藍絲見到啲女成撚日乜都驚真係嬲撚到我

又係冇圖

lm

其實冇問題

無圖都咁多正評

唉 啲女仔成日話「無野架 朋友咋 識咗好耐架啦 少少酒啫」 我地男仔講又唔信 有多啲危機意識都唔得既

話明好朋友，都唔俾摸？咁做朋友來做乜

呢個世界真係痴撚線 比人摸都唔撚識反抗
你地之前曖昧過 你唔反抗佢就以為你默許
衰過雞真係

連登女仔水樽都唔識開ga
比人非禮唔識反抗有幾出奇>3<女囝黎架嘛，真係唔識

報驚
唔報就代表你願意 一定有下一次

唔識開水樽個post係邊 搵唔返

樓主第時比人拎去大陸配種，一日比人中出三千回
都係會上黎開po: 我好驚啊，點算好啊～不過我唔會報警都唔會反抗唔會逃走囉 不過我都係好驚 但係我除左開po咩都唔會做嫁

我就係喺英國

可以報得警啦

弱智都敢送你出國 痴撚線

佢插你下面定後面

原來係鬼仔 明白了

現實D諗

有第一次就有第二次

你唔仲意俾人摸咪得囉

反省下

咪on9

屌 呢個我有睇過
話冇左條仔由以前唔識開水樽到識開
好柔弱呀

水樽都唔識開

垃撚圾

班女都痴撚線

求link 搵唔返

[quote]
唔識開水樽個post係邊 搵唔返 [quote]

一人一個單身太久嘅女仔會做嘅嘢

樓主真係cheap過雞

完全唔覺得樓主緊張
起完底發現樓主假膠

有下百次

睇死你地之後會做埋情侶

屌 我都唔撚明
摸到咁你又唔係鐘意既話
又唔撚醒都唔知做乜勁
我係條仔我摸得你既話
等下次有機會實食撚左你
唔想食既話我根本唔會摸你
作為女仔比返少少自我保護意識好無
天真到你以為同異性fd一齊好安全
成日聽到呢d咁既事
唔熟唔食 係男人既天性
無乜邊個有定力 仲要飲埋酒
所以我唔信男女之間有純友誼
唯有同你講返句
經一事長一智囉

講真，如果真係好反感
會即刻縮同驚到喊，扮乜鳩驚到唔識反應
臭西

都唔係弱智咁簡單
on9到諗住叫人認句錯就繼續做朋友

哎呀 咁就絕交好似好衰咁

做個朋友

有潛質做臭雞

你對佢曖昧，佢對你想中出即飛咋
定係樓主想食(洋)腸所以唔出聲咋 ？

你去死啦不如

好想同樓豬做朋友

比我講中左啦 外國自由開放文化
喺外國唔反抗已經係默認

你都未試過

臭西

下次俾我中出

知道

收皮啦臭西
屌你老母

你都係想俾人插姐 呢到好多巴打幫到你

你以為同個女仔好fd 會睇住你
你個女仔fd見到都當見唔到 即係佢當你臭雞咋
同過第d fd玩算啦
真心 如果係fd既 正常都會大家睇住大家
證明佢當你臭雞以為你好enjoy

蠢閪唔駛諗啦下話

事實上樓主扮訓（係人都睇得出）又唔反抗
佢個女仔frd會心諗：佢緊係驚唔扮訓條仔唔再玩佢粒lin先唔醒

做sp啦

ff

你就話驚到唔夠反抗扮訓
但係人都覺得你驚條仔停手，醒左都扮訓比佢繼續玩lin頭同指插
死臭雞

唔好咁諗自己啦．．．其實．．．雞係有錢收㗎．．．．

樓主幾大年紀
利申無追post

gay post

樓主出黎比我摸2野先 如果你唔想搞大佢既話我可以比你摸返

證明樓主同個女仔fd都唔係好熟
定樓主以為大家好fd

大家都係男人有乜所謂

真心唔識保護自己唔好去玩 /飲
今次都係摸下 個男仔下次夾埋你個女仔fd姦你都有份
2個灌醉你 之後留返你係到 到時大叫都無撚用

其實再熟都無可能估到佢咁既反應係唔願意
可能真係唔知佢係咪enjoy先唔出聲

樓主比錯反應 人地咪當屌得囉

係 以前同幾個女仔去蘭桂芳
A比人搭下膊頭 B果過都即刻feel到A佢唔鐘意
叫我幫手 所以比人性侵無咩可能唔知
樓主係外國識過另外班圈子啦 係
外國識另班fd唔難

個男都會分到樓主係扮訓定真係訓緊
樓主個反應真係同AV差唔多
諗下都扯

唔好咁諗
你都冇收錢
最多咪免費雞

你自己低鳩能就唔好拉埋人落水啦屌你老母

樓主係戇撚鳩
此post已完

如果訓醒有隻甲由爬左喺佢個身度
佢一定驚到唔識反應，比隻甲由用觸鬚hi來hi去

試過有個女仔朋友
有一日問我可唔可以去我屋企飲酒
佢話男朋友要同佢分手
佢好唔開心 我就話可以上黎呀

上到黎我比左兩罐斷片酒佢就wingwing地瞓左係梳化
我就話好凍可唔可以一齊瞓
攬攬下就錫 就忍唔住了

之後第二朝仲有講有笑
點知之後就無再見 無聯絡 ig 都unfollow左我☹️

都唔明D女
上得人屋企都預左啦

報警啦白痴
呢d仆街唔俾d教訓佢係唔知驚
如果佢得到你同意咁無得拗
事實佢係乘人之危
如果當時得返你同佢
我肯撚定上埋你添

咁真係睇要睇大家交情有幾深
真係下下好似AV咁卜野咩

自己又唔拒絕

得罪講句 咁都唔出聲就抵你死啦

越睇越似假膠

樓主PMED U

樓主俾我插一下ok?純友誼

呢個女仔ig識 久不久先有幾句whatsapp

點解上屋企就要抽水扑野 我淨係想傾下計

係你太天真

我而家都已經分唔清係我發夢定真係有發生 因為我尋晚真係好醉同攰 會唔會其實係我ff 係就好

有濕/扯lin旗就自己問題

你會唔會俾人扑埋都以為係發夢

我信樓豬

之前咪有單理大生連還非禮女朋友室友案，唔係去到第三個都無人做報警撚。

屌，點解我唔係樓豬d fd

我認真架 點解個個都覺得我假膠

以前都上過女仔屋企裝wifi。

餓餓地咪打開個雪櫃睇下有咩食，點知見到佢啊媽整定既野食同一箱啤酒，食飽就飲下酒吹下水。跟住又攬下又請我食波餅，我為左形象更係死忍，點知佢冇啦啦細細聲係我耳邊講一句冇撚用，我即刻抱起佢成個人入房拋上張床，勁快咁將對鞋書包拎埋入房，執左佢兩劑，全部內射，跟住出去清一清張枱入房鎖門，捉佢幫我含，含到hihi地又屌多獲，跟住攬住訓。

第二日一訓訓到十二點，佢一早醒左，話佢老豆老母岩岩去左番工，我心諗，唔係掛。跟住唔理啦，一齊沖涼再屌多獲先走。

後來先知佢係出左名姣婆。包我郵

對腳靚到

話說以前識左個女仔
有日佢話要上我度睇vcd，我以為係扑野既暗號
搞到我果日成朝扯撚晒咁等佢上黎，仲係老豆間房撻左個杜蕾斯
點知佢上到黎真係拎隻vcd出黎睇，咪同佢睇一陣再睇下點，全程一路都keep住扯，睇睇下就試下攬佢咀下咁
點知佢起晒鋼話上黎淨係想一齊睇vcd
最後嬲到走左
比著第二個分分鐘姦撚埋佢啦
可能佢覺得我同佢上左人生寶貴一課，到依家都仲有聯絡

你真係雞喎，唔使唔開心

自己唔幫自己，冇人有義務幫你，報警仲嚟得切，告唔告得入一件事，呢個係維持人應有嘅尊嚴

我可唔可以做你朋友

開錯台啦你

點證明你係女人先
其實係唔係你非禮咗你朋友內疚所以扮女人出帖
呢種色狼朋友都非禮

真既你仲唔去報警，上黎開個post當同樹窿講完就算？咁咪無閪用囉。

比個tips你，去搵社工同佢傾下。

有好多人唔想有第二之傷害又唔想冇咗每朋友選擇啞忍
雖然理智上知道應該要報警將賤人繩之於法
但會心軟 大事化小
雖然咁係縱容咗個賤人
但有時真係唔願意諗返起

自己係過受害者
好同情樓主

我就應該唔會報警 但係仲可以點
我宜家望住我屋企就會諗起
個男仔啱啱仲有揾我 係咪應該扮無野
下次一定唔會飲咁多

樓豬係自己屋企都俾人搞喎
仲要有埋個女仔朋友當面

正路當然唔會覺得有問題

當咩事都冇發生過 第日再飲

樓主答我 係咪鬼仔鬼妹黎

唔係咩

以後有咩巴車落去 搞掂
車佢應份 覺得唔夠補多腳 記得大大力

唔識保護自己

仲想有下次

條仔見你今次無反抗，下次一定變本加厲喇

你除定褲等佢入都得啦

前後門玩曬都仲得

同個男性朋友講清楚先啦
就算唔除你褲
都可能塞碌鳩畀你含

用半個鐘去追哂成個post
我都想講 我年幾前同條仔分手
諗住去個女同事屋企瞓
兩個女仔girlstalk咁
但個女仔原來係去開佢男朋友屋企瞓
咁啱男方家人去哂旅行
所以就叫埋我去
咁夜晚我地傾到咁上下 覺得攰啦
就瞓啦 咁三個人一張床 (佢張床好撚大)
我瞓最入 女同事瞓我隔離
男同事瞓最出 我自己就覺得
不如我瞓廳啦 阻人扑野燒春袋架
但佢兩個就話唔洗啦 好啦準備瞓果時
男方隻手想攬女同事果時
因為手長既關係 就摸到我patpat
當時我係面向窗台 我已經好大聲話
「喂你整到我呀」佢即刻話唔好意思
隔左一陣 又再整到我 我都有話
「喂你又整到我啦」然後擰轉頭
見到條女有少少黑面 我即刻再瞓過少少

好啦去到朝早 女性友人就起身去廁所
而我就繼續瞓 因為其實我真係好攰
喊左咁多晚我都唔想諗其他野啦
點知佢條仔就突然將隻手伸過黎
我都縮開 然後越黎越過分
摸我patpat同用賓舟頂我
我就擰轉想講話 「喂你做乜野」
但當我想講野之際
佢就成個人起身壓實我再um住我把口
同我講 「我扯左成晚
你淨係著一件衫 你叫我點忍」
嘩我驚撚到仆街 即刻瘋狂反抗
好想大嗌 但又嗌唔到
嚇到我心都跳埋出黎 再講話
「你咁樣姐係迫我姐」
我當刻咩都諗唔到 淨係識反抗
但我一反抗 手同腳就越壓得實
我根本郁唔到 真係好驚
好在個女仔係廁所出返黎
個男仔即刻放開我 我先無事

個女仔出到黎 見到我縮埋一舊
問我做咩 我都講唔到d乜出黎
我只係同佢講 我發惡夢
我唔知點同佢講佢男朋友點對我
因為個女仔真係同我好好朋友
亦好單純咁相信佢男朋友唔會有第個
咁事實佢真係唔會有第個
但係佢咸濕亦都係真

我有危機意識唔代表我有能力去阻止
到而家呢刻我都唔敢同個女仔講呢件事
或者可能到佢地分左手先講
我認我係垃圾

所以樓主唔反抗係on9
雖然話就話會驚 但真係當你有事既時候
反抗係本能反應 我係女我都話你enjoy啦

同埋其實仲有幾件事 不過我打得好眼瞓
有機會同有時間再講

DLLM, 原來真係有咁多呢D野.............

圖呢

正正因為你地係好朋友先要篤爆條友 你而家係害緊你fd

你而家唔反抗 第時佢姦左你
上到庭搵番個女性朋友出黎做證 你比佢任摷
你告都告唔入

真係好多 無9up

到時有咩好怕事 無證無據就話姐
明摸都怕咩？屈錯佢啊？
定怕佢一句「你咁豬 邊有人會摸你」咁既on9野？

之前比個同學無啦啦成個人挨落黎
喺佢下身銀到我屎忽前一秒我果斷拍檯轉身走人
（當時同tutor同groupmate喺度討論緊野）
佢唔敢再身體接觸我

過左成年就算啦 佢收斂左好多
我而家煩緊單非禮案 警察做野好慢
好撚煩

你好正? 咁多人搞你

非禮案唔係得我 係有幾個人受害

咪撚講

理大果單???

好多人講就天下無敵
根本唔明白真係發生既時候受害者既心理狀態
我之前可能都會同上面班人一樣屌柒樓主唔出聲
但試過一次類似經驗之後
我明點解會唔敢出聲 唔敢攪大件事
實有人屌我
但未試過其實真係唔會明個種心態
樓主唔應該上黎開post
如果真係好困擾你應該搵專業人士幫你
呢度啲人唔會理解到件事對你既心理陰影
只會一味問你有冇濕 屌你點解唔報警
之後醒少少好好保護自己喇樓主

唔係呀 係細公司
邊有上新聞咁勁

你咪撚睇

唔好講出唔出聲
樓主個case有fd係度 求其郁一郁佢都唔敢亂黎啦

唔係膠問，好想知點解你成日都牽涉到比人非禮?
成日同男性友人FLIRT?

無 可能係我同人玩得埋
但非禮單野唔係得我 係幾個女仔

我成日覺得男人會揀果D好庵春同怕羞果D女仔去落手，但睇番你講野又唔似喎

我對住鐘意既男仔先會怕醜
我平時都係有果句講果句果D黎

咁你講果單野果條友，你對佢有無FEEL?

佢係我frd條仔 我對佢無feel呀

你唔同返個fd佢條仔攪你
仲好意話best fd
你都真係幾垃圾

Sad but true.............我覺得講要講，信唔信隨得佢

咁條友幾狼死下，好彩你保到不失

我認我垃圾呀

你估咁易

如果真係比人插左，會唔會報驚

首先第一樣野係同個frd講 然後報驚
女仔係應該好好保護自己

有frd比人姦埋，都係唔敢報驚
因為佢本身唔靚

仲喧得戚咁
好痴線

識到樓豬做炮友真係正，欲拒還迎
但首先你要係靚仔，唔係一陣唔小心飲埋同一支啤酒都俾樓豬告性侵

留名

就算唔靚都係女 都有西
都係要報 我自己就咁認為啦

我唔係得戚 只係如果你係我
你根本唔會知道點同朋友講
加上我同左另一個女仔講
之後先知 原來佢都有試過比個男仔摸
只係無咁嚴重 你屌我又好 點都好
都過左年幾 提黎無謂

因為你地覺得唔好提，條仔又再搵第個target, 你地過意得去？

除咗on9真係唔知可以點講你

真係仲幫自己搵藉口
好撚野

唔明點解唔報警

點解要同朋友講，唔直接報警？

我唔係唔反抗 係真係好醉同好攰 我當時係係得個意識但係手手腳腳都無哂力咁 我有嘗試踢開佢 佢就捉住左我隻腳

我唔敢同身邊既人講
我之前有個朋友試過類似既情況 同哂所有人講 又po上Facebook ig話自己以後唔信男仔嗰啲 個個背後都笑鳩佢

助紂為虐唔係好事
就算事後先講出黎/當眾屌鳩佢
起碼都警惕到世人
對方唔會因為你怕事同驚而憐憫你

好好保護自己吧

咁邊個叫你去錯既地方搵人講....................
你去警局，風雨蘭..............果D人應該會認真幫你

屌韓國狗垃圾都唔係第一日既事啦，真係憨鳩

樓主，其實你呢兩個"FD"可以絕得交喇。

當你係性玩具咁出賣法，其實毫無懸念。

一係放佢相，等第D人有所警掦............但你都唔似會咁做

可叫FD做打手既，反正你都係借ACC

仲要韓狗 笑撚死人咩

想識樓豬呢d 蠢閪女人

SOR...........真心忍唔住，你真係有D ONL99

奉勸你睇小D韓劇，睇多D ETV同警訊

我都有聽過印度多鹹濕佬 無諗過係真嘅

我唔係崇韓嗰啲on9港女 亦都好少睇韓劇 從來無想像過所有韓仔都係暖男oppa 我知佢地係好大男人同好鐘意身體接觸 不過我諗住做朋友唔會有事 況且佢平時都無乜野 又唔係爛蒲溝女嗰啲 係乖乖仔嗰啲

日久見人心
而家你知咩事啦

即係樓主朋友一路同個色魔拍拖

咁捽lin其實都係身體接觸姐 應該都算韓國果邊既正常社交

好多色魔同強姦犯平時都係好上進同孝順仔或係好老公，只係話一時壓力大就可講通哂............
一句講哂樓豬零危機意識

RIP

依，你轉左呔喎

殊...

轉咩呔

你唔係企樓豬果邊咩？

賤人就賤人有乜講唔講通

我咪就係話好多呢d人，無論外表包裝都估唔到睇唔出，所以防人之心不可無囉

我而家會學識保護自己 唔會咁信身邊既人架喇

點解仲有人覆條假膠

仲有好多人會唔熟唔食，總知面對男人就要比d戒心喇，經一事蔡一智。

難分真與假

欠是咁的
重作

我無咁無聊借人ac作故仔

咁就証明你個人幾離地

屌你老味又係呢篇

On9 你現實肯定係死廢柴
絕交啦 依d on9婆媾到真係喊3聲

蠢闣先會信男女有純友誼

死假膠 含啦

如果你有試過拒絕 但佢都繼續
應該鬧佢
你身體黎 洗咩驚尷尬
其實只要你講 你朋友一定幫你

我信呢個世界仲有正人君子

你都知道呢 你又唔一早直接起身

都話好醉全身無力 我已經用盡食奶既力踢左佢一下 唔係我enjoy唔反抗 係當時我既情況真係反抗唔到

拍av？

起伸去廁所MAｰｰ吾敢開口就用行動拒絕LA你甘GA反應好似同人講吊得你ｰｰ

係女仔就好心有少少危機意識
唔係叫你唔好信任何人
係好多時我地女仔連自己都唔保護嘅話
係唔會有任何人保護你
唔係諗住次次都有人咁好心幫你
真係食矇你
經歷咗咁多次都學唔精嘅我都幫你唔到
呢度好多巴絲打屌又屌過 勸又勸過
你自己好自為之

學好啲中文先學人上討論區啦表情撚